\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Saudé Rio} 
\index[in]{Saudé Rio}
\index[in]{Fremder, kommst du nach Rio}

\begin{tabbing}
\=\ \kill
\>\bf Intro: Fis$^7$ h G D C G\\\ \\

1. Fr\=emder, kommst du nach R\=io, l\=ass ein paar Groschen zu H\=aus,\kill
\>\bf Fis$^7$\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
1. Fremder, kommst du nach Rio, lass ein paar Groschen zu Haus,\\

/:\= \ \ denn was du mit hast in R\=io, g\=ibst du da auch sehr bald \=aus. :/\kill
\>\bf H$^7$ e\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: \ \ denn was du mit hast in Rio, gibst du da auch sehr bald aus. :/\\

W\=enn dich die Mädchen erst s\=ehen, d\=auert es gar nicht so l\=ang,\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D$^7$\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Wenn dich die Mädchen erst sehen, dauert es gar nicht so lang,\\

/:\= \ \ bis eine mit dir tut g\=ehen, d\=ie alles Mögliche k\=ann. :/\kill
\>\bf H$^7$ e\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: \ \ bis eine mit dir tut gehen, die alles Mögliche kann. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Fr\=emder, halt feste dein G\=eld, w\=enn du mal trinkst in R\=io,\kill
\>\bf Fis$^7$\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
2. Fremder, halt feste dein Geld, wenn du mal trinkst in Rio,\\

/:\= \ \ denn nach Caipirinha f\=ällt m\=ancher ins Delir\=io. :/\kill
\>\bf H$^7$ e\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: \ \ denn nach Caipirinha fällt mancher ins Delirio. :/\\

K\=alt und süß sind hier die Schn\=äpse, r\=eich an Prozenten und kl\=ar -\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D$^7$\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Kalt und süß sind hier die Schnäpse, reich an Prozenten und klar -\\

/:\= \ \ Machen dich voll und dann kr\=ähste: ''S\=audé und Halleluj\=ah!'' :/\kill
\>\bf H$^7$ e\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: \ \ Machen dich voll und dann krähste: ''Saudé und Hallelujah!'' :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Gr\=izzlies im Winter Al\=askas, St\=ürme auf Madagask\=ar\kill
\>\bf Fis$^7$\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
3. Grizzlies im Winter Alaskas, Stürme auf Madagaskar\\

/:\= \ \ reichen nicht an die Favelas d\=ort \=am Fluss des Janu\=ar. :/\kill
\>\bf H$^7$ e\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: \ \ reichen nicht an die Favelas dort am Fluss des Januar. :/\\

W\=enn dann trotz allem du w\=ieder h\=eimwärts kehrst, bist du sehr fr\=oh\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D$^7$\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Wenn dann trotz allem du wieder heimwärts kehrst, bist du sehr froh\\

/:\= \ \ und es hallt in dir noch w\=ider: ''S\=audé! Tschau Companher\=o!'' :/\kill
\>\bf H$^7$ e\>\bf h\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: \ \ und es hallt in dir noch wider: ''Saudé! Tschau Companhero!'' :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: skynnie, Zugvogel, 1997\\
Weise: nach ''La Segunda Indipendencia'' von Inti Illimani\\
MO: 76
\end{angaben}
